[捉毛] 連仔可唔可以公開 正負評人名!!!

我比左個正評你

變facebook

作為p牌，無得正負評之餘連個post有幾多評都睇唔到

P牌帶唔到風氣

講緊非P 三毛 犬方

Push

捉鬼

捉鬼 自投羅網post

咁多

Up

開名

利申：被鬼水 畀錯正評

咁多負評

開嚟見我

搵毛記

推

好緊要 起哂五毛底

已正評

無做錯怕咩起底

長期人手置頂

Tui

Thank you sir 畀負評

Hello 香港01

要整呢樣野之前唔該叫佢整左unvote先，用app好易hi錯正負評又冇得取消

呢個功能都講撚咗9世唔知點解佢地死都唔肯整，有啲風向post一開始帶錯風向有unvote都容易轉返

整埋個啲咩一小時內唔顯示正負評數但非用戶又睇到嘅功能雞肋到極點

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

呢個post比鬼負
我fb都係睇嬲嬲或like共
一野block晒班3毛
去一次蘋果，蔡英文fb就block幾千件

Hi錯唔出奇

連續幾個風向post都hi錯
就值得留意

整個database統計啲
連續hi錯嘅mon po狗 01 狗

風向狗未日

不屬常負評速度

繼續推

越多負評越推

沒有！沒有！沒有！沒有！通過！

尾油

五毛 mon po 狗

夠膽就入嚟辯論

唔係風向鬼
怕咩人知畀正負評

自推1001

負評速度快

推

太多風向鬼

Pish

推唔起